---
title: "За кога је Пионир? Да ли ми је потребно неко предзнање?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---

Пионир је отворен за полазнике од 13 до 17 година, пре свега за ученике VII и VIII разреда основних школа, и I, II и III разреда средњих школа. Најважније, Пионир је за оне који желе да науче и раде више, за радознале, за креативне или за оне који верују да могу својим радом и знањем да промене свет, без обзира на успех и оцене у школи. Предзнање није неопходно, јер у Пиониру увек почињемо од основа и не претпостављамо да знаш нешто унапред. 